世界盃 伊朗vs葡萄牙 2

邊個仲笑腳面王

哥利斯馬
對唔住

哥利斯馬又入腳面片波

好靚

燈到入左

頭先先屌完佢禁區做乜9
即刻黎球世界波

B華收皮

哥利斯馬開外掛

一入波即刻爆post

好 yeah ! 燈中

招牌

成功片波

靚撚到

絕招

1001個撚樣又唔開

呢球靚到

出絕招

痴線佬

腳面王

快啲黎多球

個波旋到

好撚靚個弧度

鳩馬仲有用過b施華

哥一招

成世人淨係用右腳

今屆世界杯真係好多世界波

成名絕技

好滾動

邊位手足講腳趾尾拉西唔會入

一用腳面即勁

c7已經冇左速度

終於可以收班狗迷皮

佢得一招 就入左

哥利斯馬

e朗慘 啲反擊入唔到
俾人世界波收皮

廢隊友

必殺技都出埋

牙朗留左力下半場應該仲有

呢場好撚摩連奴
西撚到

Trivela!!!!

哥利斯馬= 福將

今場係哥利斯馬朋友隊

開大技

腳面片波，成個球壇應該佢最勁

提子！

燈

繼續落力屌
哩隊西波唔屌唔成材

個14號痴撚線

個腳面靚撚到

提子應該磨到完場

笑撚死禾

快撚D 屌柒埋牙朗

我想睇世界波

哥利斯馬又黎絕招

C7 今埸應該抖下啦

好撚廢

轉頭cup

百屌成材

ACE斷哂

C朗啲隊友真係好廢哦

水貨華射過波未

依腳哥利斯馬儲左幾耐氣先出到必殺技

過咗十年仲係哥利斯馬加C朗

下半場等睇0:3

呢球真係無得講
世界波

C朗入罰球，鳩馬腳面世界杯，今年真係葡萄牙？

牙朗入返球 收工

-6姐

燈撚到

卡華奴真係好笑

Mario傳咩撚野

叫撚左出黎

恥笑開始

成世人淨係用右腳腳面

屌你老母 丙朗 識撚入波咩 仲屎撚過 哥列斯馬 讓正選位出嚟啦

on9黑鬼 SET個波係到 點知同隊友兩個都企定定唔郁

就算入波都係咁講

呢種慳力縮後，唔逼，唔走動嘅打法好 on9

後面又唔係快

between adrien silva 同 cedric soares 真係好垃圾

佢依幾場啲射門都係只用腳面拉埋去

好似5,60歲阿叔踢波

出晒事

14係咪唔想踢

其實哥利斯馬天份好高
但真係頂唔住壓力

航母轉身

屌你老母牙朗 成撚日以為自己係球王 成鳩日玩腳趾尾拉西 撚會入咩

提子D人真係控波都成問題

哥利斯馬幾年前係咪比球會炒過

都2018...仲有哥利斯馬
佢幾多歲

隻力架

訓先，悶撚到仆街

14號真係好廢

1080 50P冇事

屌你老母C朗 成撚日以為自己係球王 負碌入得個幾球 今場仲撚會入咩

個NIGGA HEA過大台臨記

伊朗班友好燥

巴哥

佢臨老返入國家隊已經好好

ace死晒link

btw助攻果個邊個黎，個後踭都

葡萄牙個14號真係好撚廢。。。場場都有on 9甩波，同隊友啲默契又差，one two 又甩，無第個喇咩

34,35左右

成場行行企企

個黑卡華奴含撚食屎啦

繼續燈多幾野

繼續燈

好彩斷之前睇到入球

承你貴言 買咗提子入3球

防中好似真係冇

Trivela 之鬼

一入波就死晒,

應該好嬲

好差咩？

佢傳球係弱D 成日橫傳

但企位好好喎

其實佢識唔識正常射波

Buffstream bbc 好清，係慢d. 追post 知道goal先

BIN C

睇佢踢好有養生feel

提子個14號黑鬼係咪黎睇波架
又唔攻又唔守傳波又無力

哥利斯馬腳背係咪有問題？任何時候都腳面扯個波

原來佢未踢過世盃

竟然牙朗仲未入

唔好比佢停

卡華奴HEA撚到仆街

一開波試過 飛機

0:2

剩係識用腳面

灰羅斯算啦
帶呢隊野咁緊張做乜
仲諗住要贏世盃架
趣國好過啦

呢個真 今場唔會再咁好彩了

你地屌到１４號咁勁，下球到佢

唉世界波無得講啦，完全係上屆輸比美斯果種波黎，可惜了

第一場佢踢得幾好

之後開始鳩

係咪nowtv做野呀

有無now tv link呀

慢30秒左右
始終冇比錢做算數啦

半場緊都報假分

acestream伊朗狗黎?死撚晒D LINK

上屆冇佢份

次名對烏冇SO

仲有冇費高 好耐冇見過佢

希望伊朗一陣間唔好自亂陣腳啦

半場啦傻鳩

追左咁耐post我已經feel到下半場卡華奴會入波

半場呀on9假分狗

屌你老母水貨華 成撚日以為自己係球王 成鳩日得身位,入撚到波咩

冇人啦

西葡都死晒

我都好撚憎個14號 之前都冇佢份
究竟邊撚個唻？

次次都係咁

佢不知中間掃幾多波
Hold波又穩
唔係下下要快上快落先係勁中場嘅
佢打提子勝任有餘

應該會入-6波

俄下場會食番過期春藥

打啲勁隊時就仆街了

上面隻假分狗 真係搞笑

love u bro

原來頭場 Saudi Arabia 2 - 1 Egypt

企位一流
跑動九流

今年 亞洲隊又幾撚爭氣喎

個波一落到提子到d節奏就好慢

想問其實呢個post有無分係咩區，驚撐伊朗比人屌

葡萄牙左右兩閘中場係歐洲黎講偏矮
過到分組賽 下round 都搞唔掂

真心覺得唔錯
防守夠穩

屌你老母哥利斯馬 成撚日以為自己係球王

超高清英文

杜奧巴左同右邊個黎?

又係補時絕殺

撐伊朗

屌你老母C朗拿度 成撚日以為自己係球王 成鳩日出禁區拎波踢 撚會有波入咩 仲話爭神射手

-6 足球 never dies

佢都冇跑過

準備反杯

喺世界盃用招牌射法入波
真係開心成世

希望伊朗下半場踢得好啲
幾球都係差埋門果下

出面有四個post 2
呢個時段使唔使爭開post呀

歐國打過克羅地亞、法國

zabaleta

屌你老母cr7 成日以為自己係球王 你入波我切啦 on9

卡華奴終極養生足球

有球係佢前面個波唔算好快咁碌
佢真係唔追
永遠有波到就橫傳有人係附近就迫係
其餘時間中圈附近散步

葡萄牙出線叫糊
亞軍廷出局叫糊

上場踢得唔錯
今場拖慢晒

右邊舒利亞
左邊唔識

阿斯蒙有幾球靚得黎獨，點走位都係比人封到，雖然我查都好叻仔架啦，但真係未得

個波自己跌落黎
洗撚跑咩

負碌足球等比我朗456
我朗=伊朗

C7真係好廢 肯定10射0中

其實你睇下上幾場，次次拎波踢完後上插仲有威脅個企定定

講拖慢真係要屌mario

係我

屌係因為跑動哩件事係現今足球係基本
你睇下美斯就係因為唔跑, 係神台都被人拉落黎屌到變地底泥

淨打疊瓦交足功課

cr7入撚到波咩 靠隊友既

咁都燈到 痴撚線

同我阿公踢法一樣

牙朗大戰

唔會啦
上帝帶領

咁都叫穩，你同我睇果隊一定唔係同一隊葡萄牙
有幾球條粉腸ON 9 波交失比人打反擊

今場冇之前果2場咁好

14號真係

唉比朗芬一開波派晒膠都唔輸得，估唔到都係頂唔住哥利斯馬，算啦下半場踢好啲，忘記上半場既野啦

依d位射未好地地
平時條廢馬射親都係勁窄角度 真係撚會入咩
出左佢好撚過啦

想睇牙朗拎冠軍，可唔可以繼續燈

伊朗嘈撚到仆街，撐唔落

原來隔離ddg比人穿大細
今屆有冇救過1球

講真格仔上次都係加時先搞得掂，今年格仔明顯好左，提子今屆防守又無歐國咁穩，中堅老兩年，法國就唔講啦歐國盃係負碌

其實我同意
我跟個template黎燈C朗姐

see see 球王la

其實摩洛哥打得唔差
輸運都幾撚慘

囡囡

聽講有1 save

早d訓
大家都知冇可能

伊朗要點做先出到線?
但葡萄牙一定都要攜手出線

打守中企位>跑動啦
何況又冇派膠，最緊要夠穩
有留意嘅話對面個前鋒應該收左order追住卡華奴黎mark
反映佢有一定控場作用

Btw,今時今日小花要同個葡超防中比

放心 我做足哂燈既儀式
我買左伊朗第一場入波+伊朗贏波
信我
我買波咁耐未贏過

呀朗同我入番粒
買咗$3000呀朗入一粒

why not
有ikea個隻團結

之後有另一球單刀

有, 另一球單刀, DDG 不動如山咁俾人射心口

果球又唔關佢事既
係中場果兩個on9
旁述話Just like school boys stuff

頭先臨完場又交失球輕鬆波

西班牙個場感覺上支援佢好足
隻nigger 淨係掃蕩傳波比人就夠
無記錯個時好似得莫天奴拍佢

依家mario成鳩日係邊傳返比佢做發板逼佢帶波

一於半場換埋安沙里法德入黎搏下啦

人地界外球冇越位 發夢 單刀 ddg救到

好多人爭論14號廢唔廢

救左下單刀

馬利斯 幾驚佢記唔返個名

伊朗同摩洛哥都贏波

睇佢咁耐終於入到球腳面了

上場真係輸賓拿迪亞同輸運咋

我想表達係
佢打克同法咁勁嘅中場都冇比人sm啦
上面條友冇睇9up

摩洛哥大炒就得

好似上年巴禾咁

伊朗小勝
隔離西班牙俾人大炒
應該係

垃圾伊朗算撚數啦
你唔記得佢上場對西班牙幾撚狗？
廢唔緊要 洗唔洗每分鐘都訓低扮野拖時間

伊朗Draw+摩洛哥贏兩粒

難d

你可唔可以買埋其他31隊冠軍

摩洛哥快啲搞掂西班牙啦😆

連唔到線 訓覺算

睇返，依吓救得靚

你搞笑嗎？兩隊4分 摩仔0分 第3回合 出到線？

E朗焗住攻 牙朗反擊入波 完

夢幻

?

佢都唔係話摩洛哥出線
你唔好咁7啦

埃及廢到

自膠 訓先

佢講要e朗同提子一齊出線唔係摩

卡華奴廢到笑喎

比人打反擊慢到，未見過佢追到人
更加唔好講打反擊截波

衰收尾

我整係每場買葡萄牙對家未得

成功例子：
買左曼聯fa cup
利攞r聯

佢地班球迷都係撚樣黎走去嘈人訓覺，中東狗無一個係無辜

有隻蟲

仲唔轉cam

開波

c朗有第3個隊友

睇到好想食m記

Ashmoun

Same

有預感伊朗會攻爆提子

節奏快返

屌串錯
伊朗啲突擊真係OK

葡萄牙條線靚到 俄羅斯 丹麥 克羅地亞

隻nigga妹妹下又成日截到波

20號真係靚仔

一下半場黑腸即刻搶左1球

14號其實唔差

卡華奴幾好波

其實 14 號卡華奴企位真係好

做接應係好準

傳波就淨係橫傳呢下廢

不過防守黎講夠啦

反正垃圾提子都係打牙朗一個

生性呀提子

位置好

佢幾勁

巴打

意識好

可唔可以出返莫長老

moutinho --> adrien silva

即刻又係 14 號截左個快攻

個nigga出左中場個圈好似會死咁

12< LA ON9

咁都唔吹？

明顯12碼

唔知點解14號可以咁淡定
地震走難唔知係咪都係咁淡定

除左慢都ok

咁都冇FOUL

冇foul ?

12m????

呀朗 無乜精神咁

VAR

VAR ??

Var

var

巴打 我提靠你啦

var啦

搏到球12碼又

西亞狗真係好撚煩

克羅地亞 完勝 葡萄牙

吓？

呢球最少睇Var啦大佬

12m

12碼

12碼!!!!!!!!!!!!!!!!

咁樣出腳

12M GG

神射又番黎

用var?

有冇ACE 快LINK ,突然好窒

有冇SONY 果條

抵撚死西亞狗

假波牙

牙朗

畫電視框 睇var啦屌

C朗又入波

去睇var
比班e朗仔攔住

成個辣低又冇事

格仔三中場 >>>>>>>>> 提子三中場

睇完VAR仲嘈

咁都十二碼

中東佬

好彩有var

Vr

咁都冇

屌，想kane神射

伊朗班球員想打球證咁款

12M!!!!!!!!!!!!

又可以睇c朗射爆網

班中東佬燥到想打球證咁

C朗會唔會美斯上身

堅12碼

咁你係foul咗吖嘛

冇力 應該炒

12m
不過12m唔可以計牙朗入波

朗又有得入波

抵啦伊朗狗

咁都pen?

VAR根本冇野可以嘈 嘈完都係申請牌

笑死

阿朗又有12M

點會無pen呀屌你

14號好勁喎

E朗想打球證

penaldo

E朗仲嘈咩

球玉！！

救到

唔入

被人救到

咁樣zip 埋來都冇事就真係黑啦

救到！

向小花致敬

又送12碼

第一日睇波？

美C朗LOL

西亞狗自己去睇埋電視機囉 on 9 9 點唔撚係 12 碼啫

不如VAR改名叫CAR啦

Var亂撚個閪

入哂禁區未

咪係

快咁多既

買定波膽4:0

明明離哂腳

樓上個個話咁都pen

有預感波台又有一堆花迷大戰朗迷post

甩手

神

離哂腳啦個波

噢

準備打交

朗

牙朗比人笑了

平時係亞洲惡撚到點foul都冇事
西亞狗以為自己係世界盃仲惡得出

打架LA 正

世界大戰

球玉

班美C迷要衝出黎啦

牙朗射失

伊朗狗就黎打人

屌呢球咁撚無信心

世界級呀屌

牙朗呢排係咁射右邊

Miss

屌 個龍咁尻都救到

啲西亞狗真係痴撚線
發撚晒茅咁

向老對手致敬咩屌你 連射個位都一樣

阿朗

伊朗嘈交多過踢波

。。。。

12碼追和
牙朗=美斯

睇埋聽日先

邊個燈阿朗

個個都黃哂咁

班伊朗佬咁火

大難不死

聽日阿根廷出唔到線 乜撚都唔洗講

Penaldo

penaldo miss

大家都炒 美欺迷要出黎串?

KANE先勁12M

伊朗啲友痴左線咁

預感提子比E朗反CUP
聽日小花大四喜
到牙朗比人笑了

12碼唔計

紅返件就差唔多

牙朗唔係射開死角嫁咩

你地慢咁多既
利申出差睇緊電視

屌

美斯上身

都唔入你嘈乜撚野

阿朗唔忍心贏球王咁多球咋

可以打一晚飛機先

牙claim果啲先勁

垃圾國家

入左又話黑返黎
唔入又話廢
如果因為阿朗唔入哩球12碼搞到和/輸
你地再出黎吠啦

美斯又笑緊

足球都唔比接觸了 不如玩玩具啦

飛彈咁

花迷

E朗真係生番黎

c朗快入波啦
追神射手

唔入照贏吹咩

本身都黑唔入都岩

丙朗

伊朗d友做乜撚傻哂

牙朗一陣入唔到波實比人笑死

好少有地唔入

我呀媽都知C朗射右邊

你地防水集中啲得唔得

Keyman呢？

頭先show 個圖出黎

牙朗國家隊十二碼有無6成

反朗了

伊朗就黎打球證

kane 12m>>>朗

Harry Kane暫時鬆一口氣

E朗做嘜9
茅完比牌就嘈生晒

要換伊朗波衫

Agree

提子教練收左皮

冇

昆洛斯都走埋

kane：

射14球失6球
講12碼牙claim真係勁好多

又快又勁

伊朗班友咁噪把撚

個個都拎返張世界盃手信先

聽日花迷有出黎咬人啦

丙朗果然垃圾

鬼佬台哇the ball is lost control

成班燥狂

牙朗今日射12碼唔同左跑姿？
平時唔會頓步

好多小花迷衝哂出黎話黑
唔用VAR又話VAR廢 用左又話黑

真係射到同小花果球一模一樣

Feel 到一陣真係打交

公海一吹奏牙朗就67

射完十二碼影出嚟伊朗3個剷一個，真係功夫足球咁款

等睇打交

領隊都走撚埋

其實都靚救

佢好似斬波咁抽埋去

睇佢個樣都估到啊入
一陣比e朗反cup出局就她睇

好學唔學 學美欺

西亞狗 咪撚咁肉酸啦

都唔知做乜

相反方向喎巴打

打交未

想問下紅牌幾多個就提早完場？

其實撞嗰下如果 in control of the ball 就大機會有，衝埋嚟都唔係向個波去

但離晒腳都攻唔到落去，未必值得罰

D西亞狗真係惡撚到

朗朗琴晚係咪瞓得好差

伊朗換左上場打瓜斗條友

佢似係想ban爆個網多

伊朗呢啲打開仗 既國家
提子應該唔夠打

渣水啫

想走線唔想入波

DDG差D比人收皮

仲要兩球都係

拿拿聲紅啦 想睇

領隊做咩走左

牙朗葡萄牙炒左6球12碼

一個右腳一個左腳

次次射上角

感動既係c朗終於追上美斯步伐

任何一隊人人數少於七人時，不能繼續比賽

屌你老母卡華奴

死角無得救

牙朗同美欺迷又有排嘈

咁梗係講緊除左方向啦
角度同力水差唔多一樣

比比好波

比比救世

卡華奴食屎

隔離差d 摩洛哥入

比比一打十

比比

屌你老母睇撚住你俾小花炒鳩你456呀

應該就快打架

E朗個20號仔好黑人憎

比啊拉西射好過

趕走

職員冇紅黃牌

過激 dissent 即走

美斯迷都係等出左線先講野啦

屁屁大哥

你地好似慢左成分鐘

e朗20號係咪就黎想開拖

得罪講句 勁隊12碼劊子手真係要射到傾咁 講埋比你知射個位都無得救 好多時一場波分野就係一個12碼 射到牙朗小花咁真係

射失呢球12碼，一陣比人反勝都唔知點算

呢個真

打字唔洗時間咩傻西
睇波定睇連登啊

牙朗炒左球 12M 之後

成隊提子都急躁埋

ON99

係咞打人

教練睇到急屎

好有火藥味

伊朗好茅

又話除左牙朗提子廢？

邊個再講14勁 我就屌邊個老母

2006 葡荷

屌你老母伊朗狗踢鳩我水貨

唔該唔好劇透

點解唔射中間 ？除咗馬體會個龍之外個個都會撲一邊

伊朗痴撚線

正宗功夫足球

真

Goal!!!!

伊朗班狗上場自己瘋狂插水 嘥時間
呢啲閪波真係

就快打交

球證好好人

射中間唔入好撚柒

功夫足球

你都on9 你唔睇post未得囉 咁撚多人就你咩白痴

咁踢落去水貨華應該頂唔到全場 直入橫出多

1:1

個龍無移動 射中間都死

講事實咋喎

伊朗🤟 🤟 🤟 goal

突然彈返起身

球證會唔會比伊朗買兇

假分

傻鳩黎咪理佢

好正常下話 ?

摩對閪1:1

On99

自己delay仲好意思叫人唔好講，好似啲傻閪入劇透討論post屌人劇透咁

丙朗終於可以做返領隊既角色 好快 2:0 , 3:0

blocked

葡萄牙換人未

其實有信心多數射邊

夠高夠勁一定入

中間純捉心理

p5 post

E朗加油

中間高波 FIFA都救唔到
不過易射失 秘魯嗰球

度度都有呢類人 完全封鎖就得

提子有冇d打仔可以換
場上面d人就黎比人踢死

4紅16黃

C朗100%有波入

伊朗班矛撚，開始踢人唔踢波了！

Goal你老味咩上面

西亞狗癲撚左

難分真..

又打人

打交啦

起完底都覺佢on9

Isco

打面既

冇人敢搞啤皮

伊朗狗斷腳啦屌你老母

快啲插水拖下班撚樣

西班牙俾人護空門

屌你老母又話無心

自

次次都慢幾拍，拖咁撚耐都唔斬出黎

馬里奧連出波都唔敢
on9

快D開拖 想睇MMA

D喇叭聲好嘈

史上最勁

成班葡萄牙係到插水

12 m

啲伊朗撚會唔會太無品

伊朗佬燥狂

想買返件卡華奴

咁都無品

屁屁受過專業訓練

邊個夠膽郁佢

出力架

Oh please, please! Behave yourself!

過埋今場 終於唔洗聽喇叭聲

又黎喇

BBC邊撚個講波, 咁垃圾

BBC: Oh please, oh please!

火藥味黎喇

伊朗佬洗咩驚你 陣間出面開槍打死你都敢

哥利斯馬好波

街場阿伯?

報牛

哥利斯馬咁狼

哥利斯馬呢下一撚定係紅

換馬里奧,隱撚晒形

如果自問腳力大都係咪射中間

分分鐘比個龍隻腳勾返出黎

CLS 一陣實打交

仲未打得成交

MMA

抵比人踢啦

哥利斯馬還拖

其實串緊扮野定點

鳩馬發作

好波
拉西比人踢到嬲

呢下正路聯賽都紅硬

痛死

哥利斯馬真係on9仔黎

蛋蛋

報仇啦

呢條友場場都有得踢

正常打緊架

忍到60分鐘先開你拖算好人

奪命鉸剪腳

Italy read since 2014

BBC Uh oh Uh oh

咁狼死

打下邊

契仔

根本特登

想拖慢慳力

個講波佬

有mma睇未

所以踢唔到大會

呢下要紅

領隊應該換人 一陣紅埋就抵撚死

睇VAR 喇

uh oh uh oh

打交，打交

係咪要重演葡萄牙對荷蘭

踢果下勁大反應

打得好

其實紅得

無雲邦美點打得成

忍左件6號好撚耐

哥列斯馬 還拖

又黑走伊朗

佢呢下紅伊朗狗都紅幾件啦 今次球證係比較鬆

老將有料到

你老母用屎眼睇波

連尼加舒利亞？

打交了

仆街踢jj

刻意報仇行為 有權比人紅 哥利斯馬都算好彩

由佢話絕對冇12碼就知佢唔妥堤子

想yim人

就快有人紅啦

Yellow card

咁玩法真係打架

屌 點撚解會長期有吹喇叭聲 好撚煩聽到人

打交未？

一陣邊個控波邊個死

掃得好

C朗開始廢

今場葡萄牙3廢,牙朗,馬里奧,水貨華

colour commentator 同廠入面啲analyst應該唔同

牙朗d走位

全部9踢

bbc個講波佬係咪又係巴狗反朗

係無迪莊 無雲邦美 e朗打閪咩

往死裡踢

C朗好廢 又鳩射 撚會入咩

仲唔換走mario

留意番 e朗球員今屆無入過波

出B施華

佢已經偏向伊朗成場

14號nigga幫自己隊友單檔

玩緊玩具？

Lm

3零

快d交波比mario

今日ACE做乜好鬼LAG

成班伊朗狗追住球證黎屌屌足十幾分鐘 都無紅你

起飛腳

屌 mario 打閘算啦

阿朗今場收得皮 開始急
又係愈無波入愈急 愈急愈燥 愈炒晒D波

如果唔係你以為點解提子猜黎猜去？
伊朗式練膽大法

on9 贏撚咗一場

睇到果下笑左

伊朗唔係有分咩?

佢兩個唔會咁non-sense

夾硬嚟

11號隻伊朗狗狼撚到

今屆個波真係咁難射咩

烏龍波黎

一定換走鳩馬

yes 不過係摩烏龍

領隊又返黎

牙朗中柱

咁佢3分點黎

好介意 射手榜落後

第一場 球烏龍算唔算

quote錯

領隊：啱啱急屎sorry

廠分析同講波唔同人

摩納哥OG黎

猜撚完未啊屌你老母
場場贏一粒就鳩猜到完場

Mario好似冇落過場咁

卡華奴踢得幾好 都唔知屌咩

OG

算㗎
自膠

收起牙朗啦，如果俾伊朗踢撚到下場出唔到，個教練有排煩

GOALLLLLLLLLLLL

正常 兩球12碼 兩球波追人 一球行過Claim

ace 越多人睇越順
可能分左一半人睇西班牙

有分就唔係3零啦

今場輪亞冇得講C朗朋友隊
應該叫葡萄牙龍門朋友隊

伊朗前面成日兩個直接面對一對中堅都入唔到 死柒左佢算啦

左邊一拎波就開拖

祖奧馬里奧真係廢到一個點

完全無特點連駁腳都做唔好

馬里奧 去食粒磨菇先啦 屌

14號果幾下

黑奴下半場穩左喎

b silva

14號又幾好波

仲未換馬里奧

換走左條煩膠腳面王

牙朗慣常情況 愈急愈入唔到

如果提子首名 走下線
真係有機會走遠啲

block算啦

梗係換 隨時食多張黃

Show Blocked User - 鬼才達

block左

黑鬼就黎收皮

驚佢開拖換走佢

入多粒啦

換得好呀

一陣打硬交

好撚廢牙E朗

已經完全封鎖左 睇唔到

提子14 號好撚廢啊

呢啲波謝遜可以出來撚下

比比今場好撚好波

假比數個d 我會完全封鎖
恰鳩我呢d delay友

想睇打交

Show Blocked User - 鬼才達 )

完全封鎖真係德政

牙朗紅

水貨華比人換走前可唔可以射1次門

哥狗 閪哂面

屌你老母個14號真係好撚好笑

個波一去到j mario到就變慢

無delay都要block啦

西個邊仲1:1

Mario成日踩停個波

成也燒朗敗也燒朗

比比堅勁

球球都射比山區兒童

伊朗技術太差

Rip

條友全場有無跑過一步 全場都係行 岩岩仲企定定伸埋手叫對面唔好埋黎逼佢

一望到哥利斯馬就諗起陳展鵬

個黑鳩 鳩下鳩下成部渣古咁
但就算失波都會搏到foul

快D百屌牙朗

提子20號咁勁都換

屌 比比今日回春

差D輸

屌可唔可以換走14號NIGGA
越睇越燥

嘩 射成咁 伊朗

西班牙 都係屎屎地波 , 老鼠拉龜攻力薄弱

差d1:1

伊朗去到龍門附近就出錯
最後一腳次次都唔中龍咁樣

葡好似無人識打反擊咁

下下勁慢

無左#849

其實好多時間同空位比佢射

但係踢得好

屁屁神經刀 唔知幾時炸彈爆炸

收起14號好無?

佢走動距離通常都頭三

燥左底啦

其實佢係控住個節奏

玩單擋

好勁wo

換走c朗休息下

14 號傳唔到，拎唔到，咁到踢到國家隊

拎多張就紅

佢做中場就真係剩係企係中圈附近

好撚慢啊屌

個14號企係到踢波 CLS

提子反擊好慢

識唔識波

Mario 乜撚都拖慢，重要打中中

成兩三秒冇人埋黎都可以唔中龍

個14號黑鳩好撚勁wor

雖然黑鬼hea住散步 但佢短傳穩 斬兩邊高波準
仲好襟撞 踢腳都無傷無痛 算係咁

提子咁嘅表現,最多玩多一兩場

咁鐘意睇跑步去睇田徑

勁廢

換走mario先啦

又閘停快攻 勁到

都話除左牙朗既提子就係垃圾

14號冇甩過波喎 甩左都有foul

卞華奴又stop左對面

唔覺得14號踢得有咩問題 唔通個個都要全場奔走咩 佢防守中場搶到波護到波傳到波已經叫做盡咗責任

伊朗差d又

其實防中都係想搵個穩穩陣陣打防反 葡仔體系黎講佢算幾稱職

我覺得佢呢個身型可以試下中路突破 可以做多D野

點解我覺得卡華奴唔差咁 佢執左好多次屎

又傳失

係傳得幾到位
但見到佢笨手笨腳咁好燥

14號係中圈做緊棟篤笑 唔可以換走佢

e朗5號

從放羊、製衣工、洗車、披薩店、掃大街到世界杯──伊朗門將貝蘭萬德

佩服
就算輸，今埸佢真係勁

比埋條命你

-6 足球never die

黑鳩又閘一球快攻

傳麻麻 不時都失 但其他唔錯

冇佢一早比人打幾多反擊

用生命值踢波

大大隻

14號又救

拉人喎！

咁嘅踢法可以踢到40歲

球12碼

top speed pepe

14號跑動第2 有冇睇錯

14號推人

仲妹過普巴 成日比醫院波 屌

好撚「輪盡」

睇var

Var 12碼

var lol

cedric 真心廢

點解唔用 cancelo

Mario好慢啊

14 號 大舊黑仔 都唔知幾重要

叫佢走

突然又唔睇

又唔睇var

唔撚係掛

卡華奴就係咁
你唔覺佢有郁過，其實跑動最多係佢
你以為佢妹妹吓散步唔防守，佢又可以截哂d波

24 歲踢到40歲咁

卡華奴雖然妹下妹下 但佢做足本份

William

嚇死

今日得adrien silva派上陣係做到野 mario果啲

C朗幾時入球

原來唔係

黑撚到

機會來了

咁都唔睇

呢球又唔睇

無pen？

佢加速慢 要佢做突破真係無咩可能
本來係兩邊做突破 你睇提子其實中路好空 但兩邊D出波落點好差 仲要自己無辦法過人+切入

換走10號得唔得

VAR呢

比著3年前既c朗, 一定屌到J Mario 反艇

屌啊咁都唔睇

基本野 ，佢轉守為攻果下唔得，冇人話佢防唔到

信FIFA一成 雙目失明

12碼啦

Var笑死人

屌VAR做乜鳩

迪查加係咪傷左？

阿朗退休之後 搵到新核心了

提子好慢呀

吓 咁都唔睇？

下

Var system

j mario打得最撚差仲係場到

龍門任搬

Var真係垃撚圾 屌

成班話卡華奴廢果d人真係唔知係唔撚係識波

Var 個mon又比人黑左

hea時間好呀

仲要最尾好似踩左腳

var???

Mario
唔換得咩

話我唔睇就唔睇 嘈乜

冷靜嘅比比真係世界級

E 朗狗

1001
食屎啦FIFA

咁都睇？手毛推人咩

直接頒獎比提子啦廢事晚晚捱夜

唔係話教練太激動咩

Var房食緊宵夜

呢球起碼都睇下啦 真係黑wo

等睇伊朗完場打鳩球證

差d輸14號球12碼

molamola

Yes
冇佢輪好多反擊

伊朗教練好煩

水貪華真係好撚廢

完全無準則

黑到 真係

牙朗係咪唔夠訓

1001

唔洗睇？

老鼠拉龜